%@Dif:3
$MATH$ est un losange de centre $O$, tel que $AH=6,4$~cm et $MA=7,2$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Fais une figure à main levée.
\item Calcule la longueur de la diagonale $[MT]$.
\item Fais une figure en vraie grandeur.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: On insiste ici sur la justification de l'utilisation du théorème de Pythagore.